<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit谩cora de viaje on Bit谩cora de Viaje</title>
    <link>https://eduardosanchezhz.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit谩cora de viaje on Bit谩cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://eduardosanchezhz.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Lauch-X</title>
      <link>https://eduardosanchezhz.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://eduardosanchezhz.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>!Hola! Quiero compartirte todo lo que he aprendido a lo largo de este camino:
 Python L贸gica de Programaci贸n Jupyter Notebooks Command Line Git GitHub HTML CSS JavaScript Node Js  Gracias por leer!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador@ de Software</title>
      <link>https://eduardosanchezhz.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://eduardosanchezhz.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>!Hola!
Para mi la Cultura Profesional de Software se basa en lo siguiente:
 Respeto de todo el trabajo y esfuerzo. Reconocimiento del trabajo de donde se retomo algun proyecto o referencia. Agradacemiento. Colaboraci贸n y trabajo en equipo. Estar dispuesto a salir de tu zona de confort para enfrentarte a nuevos retos y el uso de nuevas herramientas. Honestidad. Confianza. Dedicaci贸n. Comunicaci贸n y notas.  Para mi esto significa y se que seguire aprendiendo a lo largo de mi carrera como Desarrollador de Software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://eduardosanchezhz.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://eduardosanchezhz.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu铆 vas a leer un poco sobre mi ぉ
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
